
                      La idea de la película es buena, pero un muy mal desarrollo, tan malo que no te deja tener una mínima empatía por algún personaje, el personaje principal no tiene una relación muy buena con el padre, incluso se va de la casa aparentemente sin decirle adiós, (porque ahí hay otro problema, agujeros en la historia) 